點解黑人冇乜紋身

點解黑人冇乜紋身

紋咗你唔覺姐

你屎忽就冇，睇下NBA

紋完都睇唔到，緊係唔覺

Nba大把

IQ題？

郭富城嘅弱？